有啲咩比甲由更低賤？

過街老鼠？？
垃圾？？
仲有冇

警察

曱甴由恐龍時代生活到而家 你應該問有咩生命力勁過佢

Condom
仲要係用過嘅

警察囉 我細細個就聽過依個名架喇

「好仔唔當差，當差正仆街。」 未聽過咩？

用仆街嚟形容抬舉咗佢地

蝗蟲

生番

令我想起一個廣告'

成街都係condom人

病毒